[Audit狗]求做過RSM嘅前輩分享下

如題
分享下工作環境，人事，唔同team嘅情況等等